好辛苦 驚恐症發作

我早係三年前發現 呢三年只係發作過兩次

係兩年前同今日

今日係發作得最耐 好辛苦好無助 好驚係街度痴左線 成身痺哂 仲嚇親女朋友 佢原本唔知

但我見佢好擔心我都坦白

宜家返到屋企係咁佢嘔 係咁屙尿 個身仲有少少痺

U ok

其實好地地點會發作? 你仲要有女朋友

中三個年試過發作過幾次，上上下堂會呼吸唔到，又嘔又暈，最嚴重個次要凌晨call白車
樓主試下每晚用15分鐘時間靜坐，我試過work

岩岩食左草本助睡劑 有鎮靜作用 平靜返少少

不過佢唔係好信 同埋原本都唔想佢擔心 因為佢佢呢排都長期痛患

唔知點入手

唔該巴打 宜家身體點

完全冇問題 靜坐個陣我仲會背心經，個人平靜咗好多，平時都跑下步或者行下路，我覺得會有用 其實最可怕嘅係你對驚恐症嘅恐懼，克服到心理個關就咩事都冇

我就係想借d意 問各位巴打解救方法

成日會形住形住係條街度痴線 尤其多人空氣唔流通既地方

認真答
年半左右前確診有驚恐症
嗰陣真係人生最恐怖嘅日子
隔兩日就發作一次，仲要無撚端端，沖涼又發，撘車又發
有幾次仲要跌晒地下企唔到透唔到氣嗌唔到救命
以為自己會死
初初仲以為自己心臟有事，去check就只係話我thyroid失調

後黎因爲驚發作，涼又唔敢沖（驚發作無人救），車又唔敢撘
自己困自己喺屋企，慢慢有抑鬱
覺得自己好無用，咩都做唔到，試過自殺
已經keep住睇醫生食藥
最嚴重每個星期都覆診
每次覆診都加一倍藥
醫生仲要寫張醫生紙俾我同屋
話我有自殺傾向等我病發排急症可以first priority

不過，而家已經受控lu
繼續返工，生活正常返好多
已經開始減藥

其中最幫到我，係養左隻貓

同埋我去睇fb gp 好多人都會話同咖啡 胃漲 同耳仔問題有關

的而且確我早排喪飲咖啡 要戒了 我想試下唔食藥用改良生活習慣試下

因為對比返各巴打情況 我唔算嚴重

同埋我唔想再嚇親女朋友 佢身體己經唔好

唔想要佢擔心我

我都戒左咖啡一段時間
不過醫生話無乜關係
咖啡係心理作用多

多謝你啊巴打 岩岩聽完放鬆音樂 鎮靜左

岩岩咬牙咬得好勁

睇醫生，戒丁，做運動
發作時謹記幾辛苦都唔會死，捱過佢就得

between去check下有無荷爾蒙失調
扁桃腺有無事
panic attack有時係荷爾蒙失調
有機會醫生會轉你去內科

我以前都有，近年已經冇乜發作，其實學上面咁講，你要知道其實你所謂辛苦係心理造成.例如不斷換氣.就算本身冇事都變有事，當佢係假象，就冇左驚死驚痴線驚暈低既感覺，少飲咖啡同茶都係，以前我都比佢困擾到出唔到街食飯

其實係咪個個人感覺都唔同
我發個陣會feel到個人沉緊落地底
唔知自己做緊咩所以企左係條街度
又或者唔知自己去緊邊
頭暈眼花發冷就一定有

利申：冇食藥..完全放棄治療

琴日訓左個靚覺 今日陪女朋友見醫生果時

都好似想黎料咁 買左部香薰機 好似作用一般

其實病黎，你身體太差，西醫角度要食血清素，快睇醫生，一係試下早訓同做多d運動

睇家庭醫生 者係果隻普通診所醫生得唔得???

會唔會好貴